［矛盾大對決］比你屌碧咸屎忽定肥媽屎忽

碧咸
肥媽

樓主好重口味

推。。。。。。。。。。車

想屌樓主屎忽多啲

耆齡王

小妹等你喔

你識下棋架

暫時一比六 肥媽屌打咸仔

push

Push